[live］美西16天9Hea毒游...

第一次Log低游記 16號晚夜機出發 係台北轉機... 而家book左9日 tour 來回機票,約左個frd接送機 ... book左頭四晚airbnb ...佢離出發仲有40個鐘左右 ,乜details都未plan 行李又未執

9日tour 的行程 20/6/2018 - 28/06/2018...希望架巴士好坐喇

到左三藩市 ... 呢邊慢香港十五個鐘 ， 瞓醒準備出去漁人碼 ， 架巴士廣播有廣東話 叫人讓人人土 我住間airbnb

漁人碼頭9Hea... 第一餐漢堡 , 今晚會再返黎睇金門橋黃昏,到時先海試海鮮 ...

SF巴打LM

作為一個耶L當然要睇下敎堂

e

Day2 向矽谷恤髮 ...！

走左班caltrain ...下一架要等成粒鐘 , 去左車站附近PeterCafe食個靚早餐 ... 要左第三個 , 個waitress問乜鬼homefried ... 其實都唔知係乜黎 ,㨂左grapefruit juice 希望唔好太難食喇 ...

個樣好撚伏

食個早餐要做research ... 應該點計稅 咁就20蚊美金 ... 未計小費17.6 一柒碌 唔通連個天都唔鐘意我

Caltrain 好撚臭 仲有陣皮味 😅

Google office tour ... 矽谷天氣好好 勁曬但唔覺得熱

係咪唔再寫

游你老母

lol ... Hea 到一個點 , 一陣補返

係wo , 自

游水？

開過啦 , 再update

呢排好忙啊⋯⋯有拖無欠

😅😅